其實除左香港關係法外, 仲有多條301法例先係堅野

無左香港關係法只係少左優惠, 但301法先係勁料, 香港會陸沉

可以解釋多啲？